[5p字]代表波台手足向時事台咁多位巴打道歉

吾巧扑禾地牙
禾地吾會再打5p字拉 cc台ching可吾可以放過禾地波台

屌你老母認親認戚

割席

沒台手足表示代你老母

禾睇唔過眼班新會員搞波台

真系好橙

巧登